台灣香港網絡民主連線

啱啱係連登見個有個台灣巴打開post

「港台連線」我是台灣人，對不起我昨天沒膽進香港立法院

好感激佢 覺得佢可以再搞大啲 例如開個Facebook Instagram page, 去返台灣論壇開post

另外我地都可以上返台灣嘅論壇開啲你問我答post
或者share 下連登同埋其他香港人嘅諗法 例如琴日衝嘅時侯 唔同人有咩意見

有啲野台媒未必會報咁仔細 例如義士琴日同毛ee嘅對話/立場姐姐同妹妹同對話等

如果有個香港人親自同台灣嘅人講野 相信會提升台灣對香港嘅關注

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

巴打好好呀呢個建議
立場姐姐片可以加字幕 帶去台灣

我加啲台語字幕落去會唔會地道啲

最緊要可以將香港人情緒帶到過去
老一輩後生一輩都感受到就最好